熊本6級地震

大日本萬歲

你嘅
六級地震邊度聽返嚟？

自從平成入咗最後365日開始冇日子係好嘅...

每次日本地震都要有人解釋尼克特制同日本震度嘅分別

張圖明顯寫震度，唔係尼克特制

咁就唔知喇
但上twitter求其search下全部都係講6-

咁啱呢個system傻咗
平時都係即時報出嚟，我後來睇返氣象廳先知真係六弱

過兩日唸住去阿蘇火山

下星期去

到時同你講封咗山未

FYI

但個管制好似日日唔同

睇下洗唔洗改行程，專程租咗車上去睇

未有火山口周邊出入限制嘅，應該唔使

你自己on9,我住係日本，手機會預警

你唔講點知你響日本呀hihi

月尾去
不過一早果斷Skip阿蘇

櫻島火山爆發？
諗住聽日去

櫻島差唔多日日爆，當地人都慣咗